Je misschien had het geld--elke cent waard!"
Hij veegde zijn gezicht maar zei niets.
"Ik zou hebben verleend aan u doorgeven, graag.
Voor I--I--I verzorgd voor u!"
Hij wendde zich tot haar met uitgestoken hand, maar ze beweegt niet, noch de voortdurende verwijzing van haar verdriet overmande ogen huiveren of opbrengst.
